唔計紅隧同觀塘，其實香港d 交通規劃都幾屈機

只有紅磡同觀塘係設計錯誤，油麻地天橋單線+ 迴旋處on9 設計

打到樓主仆街

獅隧呢

沙田而家4條隧道，好左好多啦

駿發花園24小時嘅風景就係西廊塞車

山道天橋

Yuen long/Causeway bay: am I a fucking joke to you?

凹頭

真係屈機嘅話就應該要有呢啲：
1. 東鐵三/四線化，設置北區/大埔特急列車，縮短偏遠地區前往市區行程
2. 屯荃至東九鐵路，東九只有一條觀塘線根本唔足以應付需求
3. 第四/五條過海行車隧道，上海/首爾呢啲比水道隔開嘅大城市講緊係有十幾條橋隧連接兩岸

得一邊

1同2應該十年後先有

所以而家嘅嗰套點會算屈機

己連拿利

屯赤新起都仲係迴旋處on9 設計
仲要屯公單線轉上皇珠路，朝朝都塞

屯門公路？

英國佬當初plan 600萬人

依家有700萬人

係就青馬大橋一早4線鐵路， 而家限死左流度， 扺死啦

個巴士站係封閉式設計都好on9

大部分都係英國佬優良野ja

香港仔隧道 鵝頸橋 紅隧

到而家都仲係跟住英國佬幾十年前交通規劃唧牙膏咋

但人哋邊諗到幾十年後係咁放人入香港9起

其他地方唔係因為好，係因為冇人姐

港島南線同沙中過海線疏導左。無人逼你一定要用車入隧道既。

梗係屈機啦,除左設計錯誤既地方,其他地方都無錯
但係撇除設計錯誤既幹道之後,只係得番青馬大橋同汀氿橋無無設計問題